有冇手足係連登同高登都仲有上

唔捨得

屌 你個名

睇錯連尼住

有